lihkg ios 有更新！！！！！！

lm

正

有冇得自己改左邊台list

遲啲

盡量下個版本加

更完 放低5粒星

望巴好，想問下block人上限有得解放未，1000人唔夠block

正👍🏻

你地都有眼見架啦, 5P假膠5毛同emoji橫行, 同佢嘈都唔會改變到情況, 不如一鍵block柒算數, 但1000人真係唔夠

正皮

Pm

咩係主題內文搜尋

望巴
可唔可以改
拉左邊係揀台留名果d
右面係帳號
好似HKG+咁
可以用盡d位置

Pm同比人引用有通知仲係無
支持

試吓仲有冇彈APP先